入嚟分享下自己有咩人生目標

有人生目標，人生先有意義

25歲前溝到日本妹破處

30歲前main咗期指、出到自己嘅歌

35歲前五百萬身家、退休

40歲前一千萬身家

之後太老唔知有咩好做

睇林早洩仆街死

鋼琴考到八級
廿幾歲先接觸音樂 覺得呢個目標好遙不可及

唔駛返工

其實唔難

考八級使唔使改歌？
定就咁練好考試歌就得？

On 99咁過一世

邊樣唔難先

35歲前五百萬身家、退休

然後點

40歲前一千萬身家

「30歲前main咗期指」
我估佢意思係靠期指搵到錢再錢搵錢啩
小朋友真係好多幻想

諗多左

幻想下可以好似蕭生咁

識咁多野又9up

今晚早啲瞓

你做唔到就唔好話我做唔到

有外國居留權
訓係到收錢

做雞

我指被動收入呀

唔想返工